沙基利入一入黎

三巨頭都沒死

洛基第一個死

幻視在寶石分離後死去 寶石是被女巫分離而不是敵人

其余英雄被滅霸全滅（瓦坎達）

美隊1的反派紅骷髏會登場 告訴滅霸靈魂寶石如何獲得

靈魂寶石 是 卡魔拉 卡魔拉被滅霸親手獻祭後取得靈魂寶石

奇異博士本來可以留下時間寶石 但是為了救托尼給了滅霸

蜘蛛俠就差一點就把滅霸的手套拿下來 還是失敗了

雷神的新武器很牛逼 貫穿了滅霸但滅霸死不了

滅霸最後集齊了所有寶石

彩蛋尼克局長登場 召喚驚奇隊長

星雲死的最慘 被分屍

蟻人沒有登場

影片整體基調悲傷 個別段落搞笑 如托尼和博士初次見面互相吐槽 還有浣熊雷神嘴炮

還有...第二版預告結尾美隊單挑滅霸..那一拳是接下來了 之後被滅霸虐了一番 但是沒死 別擔心

推

Up

我屌

push

沙基利幾時睇？

Pish

入黎未

唔係咁對沙bb

沙：喂屌 咪講喇

pish

.

？

又早走？

又笠水

屌

屌你老母沙基利又早走

沙b呢